有冇人load唔撚到圖??????

已經處理緊

快手啦 趕住睇J 圖呀

仲以為台問題

可以用多媒體模式J住先

成日load load 下冇左

屌你老母呀 文字討論 快撚d整啦

等我仲以為我公司IT狗Block撚左!! 搞到我去屌鳩佢!!!

我咪隻IT狗LOR

食埋飯先啦

大家嘅日常生活已不能沒有連登

me too

Lihkg is part of your body

就係因為load唔到圖，俾人係咁問候老母

多媒體模式都好似load唔到/load得好慢

要撳落個圓圈到先睇到

如果多媒體模式 load 唔到咁應該係張圖有問題

多媒體模式load到 普通睇po顯示唔到 正常？

完全load唔到喎！

我仲以為係我問題

新up load唔到

舊up就load到

我直接用browser開張圖睇到喎